有冇一個人好似你嘅舊患？

冇呀屌你老母 咪能嘈啦

？

月經post

mon少陣會死？